(號外_有圖) tsla 上返900啦

冇事啦

其實依個數係咩黎 明明盤前中後都冇上過900

高低位都未見圖表有, 但早幾日日線圖都有87X, 好似都未見過

痴線盤後跌穿600....好彩77X 走左...